求救醫生紙

我想問下有冇人知邊到可以買到上星期既醫生紙 12號出左去野餐 miss左個ca

tg Nkscwy

幫你輕輕一推啦

thx

04?

請問你最尾買唔買到